有無人指甲裂哂

明明無咩點偏食，但指甲裂哂，生極都係咁，又軟 係咪應該睇醫生

有冇圖睇吓
你講到咁恐怖